有冇巴打可以分享一下住系中國城市既日常

1. 支付寶

落街食路邊攤 唱k 利申9up

除咗要翻牆先用到正常network，其他都無乜
同埋啲人好唔尊重動物 唔似香港人狗融洽
無障礙設施等同於無 垃圾國家嘅體現 完全唔注重人人平等
嘢食黎講 中國嘢嘅選擇同埋味道都好過香港 但國際嘢就收得皮
另外試過喺巴士開聲睇612直播串鳩班撚樣 但無人理我

廣東省外省

用we7內所有功能便利生活，電子錢、call車、交電話費、單車。

有小士多，有較大型嘅超市（4倍of hk 百佳），巴士好逼，的士/滴滴好鬼平(compared to hk)，好多up dup 食店，冇乜多樣化/多國料理。

冇google，得百度，內容係明顯censor過、可靠性似wiki。

聽歌方便，唔洗買acc

食、行 平過香港好多，打6折/7折咁
衣 H&M uniqlo 差不多一樣，但來佬野都係香港平啲
住 唔清楚

#係中國intern 三星期

之前做過野大半年

叫美團外賣好平，上面d人食得好重口味(又咸又辣)

酒店無論高檔平價都會有叫雞卡片提供

無得google，無得睇牆外新聞，覺得自己垃圾左

番工有2hr lunchtime，全個office都會關燈訓晏覺，完全唔會OT

人人都係差不多先生，做事馬馬虎虎，出事就cover up，cover唔到就推卸責任

同埋d人真係以為做錯事，飲個酒隊醉你/送你一部iphone就可以咩都解決晒

上面講面子、講關係，香港人重誠信、尊重合約精神，真係完全mix唔埋

搭地鐵要安檢 如果膠樽入面有液體要你飲一啖